I am what I am 我是 我多麼特別的我

多慶幸 大地有不只一種足印
神造世人 種種色色都有他公允
我很慶幸 站在我屋頂快樂做人
拿著我心 告訴世界何謂勇敢

我就是我 是顏色不一樣的煙火
國語版好聽d

廣東話歌詞有意思d

啱啱先聽完